[返工萬歲]有冇人好似我咁尖沙咀返緊工？

感謝公司
海港城萬歲
廣東道萬歲
又冇車走

真。港奴

呢個APP,,,,,,,係

下 你仲番工呀？

日日放工同同事發夢，第日再返
呢d唔特別講
大把人仲返緊工
你唔屌中環？人地都係lunch落黎快閃

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

1

[

m記開始拉閘

我

自行決定離開咗

巴打咩街

抵啦
咁近poly都仲返，因住放工俾狗咬好過

海港城

x2

唔返都係要去其他地區返